有冇人覺得聽住雨聲訓覺係最舒服？

成日開YouTube 聽

覺
以前係DL個APP黎聽
宜家戒緊

覺不過唔會開youtube 播

咩app

好鍾意落雨 不過前題係自己會留係室內唔出去

有好多APP 都有呢D聲聽 唔駛開YOUTUBE
不過我del 左

一聽沙灘海水聲就會好快訓著 好撚爽